{"uiTexts":{"Key":"Value","New Game":"새 게임","Options":"환경 설정","Quit":"게임 종료","Title":"타이틀로 돌아가기","Temp":"예비 버튼","Language Selected":"언어 선택","BGM Volume Settings":"배경음 설정","Sound Effect Settings":"효과음","Light Intensity Settings":"밝기","Light Intensity Subject":"밝기 설정","Light Intensity Descripton":"그림이 희미하게 보일 정도로 설정 해주세요.","Mouse Sensitivity Settings":"마우스 감도","Character Setting Subject":"캐릭터 설정","Next":"다음","Back":"뒤로","Complete":"완료","Loading":"로딩중","LoadingComplete":"로딩 완료","Character  Closet":"옷장","Door Open":"열기","Door Close":"닫기","Turn On":"켜기","Turn Off":"끄기","Glean":"줍기","Com Start Text":"새로운 시작","Welcom":"어서오세요","Fire Update Text":"소화기 점검표","Fire Year":"년도","Fire Type":"종류","Fire Management Number":"관리번호","Fire Date":"월/일","Fire Inspector's Name":"점검자 성명","Fire Sign":"서명","Example Fire Date":"11월 15일","Example Fire Name":"열석윤","Fire Use":"사용","Com Start":"시 작","Current Work":"현재 업무","Last Work Information":"4. 업무 일지 작성을 잊지 마세요!","Electric Breaker Subject":"전기 차단기 제어","Electric Work Information 0":"1. 공장 내부의 차단기를 찾으세요.","Electric Work Information 1":"2. 차단기의 On/Off를 알맞게 조정 하세요.","Electric Work Information 2":"3. 1시간 안에 해당 업무를 수행 해야합니다.","Fier Exit Subject":"소화기 점검표 최신화","Fier Exit Work Information 0":"1. 공장 내부의 소화기들을 찾으세요.","Fier Exit Work Information 1":"2. 소화기의 점검표를 최신화 하세요.","Fier Exit Work Information 2":"3. 1시간 안에 해당 업무를 수행 해야합니다.","Stairs":"계단","3F":"3층","2F":"2층","1F":"1층","Inventory Clearance":"재고 정리","Inventory Work Information 0":"1. 공장 내부의 전원을 켤 수 있는 모니터를 찾으세요.","Inventory Work Information 1":"2. 재고 정리 리스트에 있는 물품들을 소품실에서 찾아 재고를 확인하세요.","Inventory Work Information 2":"3. 재고 정리 파일을 올바르게 수정하세요.","The door is locked":"문이 잠겨있습니다.","Back To Title":"게임 나가기","Graphics":"그래픽","Audio":"오디오","Display Mode":"창 모드","Resolution Settings":"해상도","Anti-Aliasing Settings":"안티 앨리어싱","Render Scale Settings":"랜더 스케일","Post-Processing":"포스트 프로세싱","Reset Game":"다시 시작","Reset Game Check Text 1":"다시 시작하시겠습니까?","Reset Game Check Text 2":"현재까지 진행된 내용은 없어지며 복구할 수 없습니다.","Back To Title Check Text 1":"게임을 나가시겠습니까?","Back To Title Check Text 2":"현재까지 진행된 내용은 사라지며 이어서 진행할 수 없습니다.","Quit Game Check Text":"게임을 종료하시겠습니까?","Yes":"예","No":"아니요","Credit":"크래딧","Game Over Text":"당신은 죽고 말았습니다...","Retry":"다시 시작","warning":"* 경고 *"}}